有冇人做緊小學ta

辛唔辛苦 忙唔忙
大約幾錢人工
有無得準時收工

11000

老師嘅雜工

唔記得問埋 洗唔洗有degree

搵食啫